拉莫斯狗 今場失分依個仇我地利迷唔會就咁算

屌你老母

系

你又點撚樣

樓上係狗

飲啦仆街

講得好

飲你老母

好波

谷清車迷一場實撐你

清好波

呢個post所有紅字user都係狗

撩事鬥非

飲油未